[NBA]有無人覺得FOJ依家大笑緊！

屌你又輕鬆入Final

湧狗四巨頭笑而不語
波叔慘喊一聲

咪咁仆街啦 笑你老尾咩

佢未去到咁仆街囉

認真 就算有hayward，東岸根本冇隊夠騎士打

第一節hayward斷腳+lbj出4x min先贏3分
唔好話贏到騎士 起碼playoff磨多佢幾場

網隊有力一戰啦